Forbes證實強國真係有拎犯人器官去做器官移植

幫推

送終=deliveroo器官

有醫管局support

睇黎又可以開始做新既長輩圖

送中+送器官一條龍

推

出依份報告既機構

份REPORT

organpanda

push

好出奇咩

鬼國

推！

有冇中文source 想比屋企人睇

有，大紀元

Push

pish

主要對象係法輪功同維吾爾族
遲D就到香港人

留言講下送中條例令香港人有機會被取器官